{
    "Active support": "活跃支持",
    "Brought to you by the lovely folks at": "由我们团队的好伙伴们带给您:",
    "Bug & security fixes": "Bug与安全修复",
    "Bug Fixes Until": "Bug 修复直到",
    "contact Tighten": "联系Tighten",
    "Currently supported versions": "当前支持版本",
    "Data available in JSON format": "JSON数据接口",
    "DateShortFormat": "Y年n月",
    "DateLongFormat": "Y年n月j日",
    "DateMonthYear": "Y年n月",
    "End of Life": "生命周期终结",
    "estimated": "预计",
    "Follow on Twitter for important dates": "关注Twitter的重要日期",
    "Future release": "未来版本",
    "Future releases": "未来版本",
    "Greetings from the author of the translations": "向译者问好",
    "Keep patch updated.": "保持补丁更新.",
    "Laravel News \"Laravel Releases\" page": "Laravel 新闻 \"Laravel 发布\" 页",
    "Laravel Version": "Laravel 版本",
    "Laravel Versions": "Laravel 版本",
    "Latest Patch Release": "最新补丁版本",
    "Major Version": "主要版本",
    "Need help upgrading your app? Try :link-laravelshift for automated upgrades or :link-tighten if you need more than just upgrades.": " 需要帮助升级您的程序？尝试：:link-laravelshift 自动升级或：:link-tighten，如果你需要的不仅仅是升级.",
    "No longer receiving security updates!": "不再接收安全更新!",
    "Not receiving bug or security fixes": "未收到bug或安全修复",
    "not released yet!": "尚未发布!",
    "Planned release.": "计划发布.",
    "Recommendation": "建议",
    "Release date": "发布日期",
    "Release dates and timelines for security and bug fixes for all versions of Laravel.": "所有Laravel版本的安全与bug修复发布日期与时间线.",
    "Security and bug fix timelines for all Laravel Versions": "所有Laravel版本的安全性和bug修复时间线",
    "Security fixes only": "仅安全修复",
    "Security Fixes Until": "安全修复直到",
    "Source on GitHub": "GitHub上的源码",
    "Status": "状态",
    "The estimated release date is :date": "预计发布日期是 :date",
    "The lowest version still getting security fixes is: :link": "仍在获取安全修复的最低版本是: :link",
    "This version of the release is planned only and <strong>not released yet!</strong>": "此版本的发布仅在计划中并<strong>尚未发布!</strong>",
    "To learn more about Laravel's versioning strategy, check out the :link.": "要了解更多关于Laravel的版本策略，请查看 :link.",
    "To upgrade, follow the instructions in the docs or use :link-laravelshifts to upgrade automatically.": "要升级，请按照文档中的说明操作，或使 :link-laravelshifts 来自动升级.",
    "Update <em>at least</em> to a security-maintained version <strong>as soon as possible!</strong>": "<strong>尽快 </strong>升级到<em>至少</em>到安全维护版本！",
    "Update to the latest major or LTS release.": "更新到最新的主要版本或 LTS 版本.",
    "Version": "版本",
    "You can also find a list of all of the security advisories for Laravel here: :link": "您还可以在此处找到Laravel的所有安全公告列表: :link"
}
